（問巴打）女友逼婚

如果你哋條女婚後肯同你屋企人住

唔使你晒錢擺酒、影結婚相、買戒指

為求可以早啲同你結婚，日日見面

你哋會有咩諗法？

香港地 知足啦咩都唔洗出

咁都唔娶

結婚要兩個人都想先得

證明你好廢

想結，認定咗係佢
但覺得自己未有能力照顧佢

雖然女朋友話簽張婚紙姐，短期內都唔會有咩改變
亦都大家自己揾自己洗

但我覺得結婚係人生另一階段，唔知點說服佢遲啲結

要分清楚究竟條女係對個啲野冇追求，定係急住想結婚而隨意承諾唔要求個啲。

前者還好，後者條女結婚後實有埋怨，因為已經安定冇左不安焦慮既情緒

結

大家咩年紀？

廿頭 大家都畢業冇耐

點解男人成日咁諗 諗
其實女人真係想同最愛一齊捱
要佢等真係會心淡

佢講就咁講

如果係你 你等幾耐先會心淡

我仲後生答唔到你
但之前聽過有個人9年而分手 個男人又係話因為自己唔夠成功所以唔結

岩就結，其實可能生活上結左同無結無乜分別

佢催我結婚催咗兩年姐 應該未有事掛

一齊左幾耐

4年半

簽紙其實 ok

但係同父母住就真係可免則免

相見好，同住難，仲要加埋老豆老母

好過啲女話有樓先結婚
你應該襯呢個機會抽新居屋同白居二 (我當你未超收入)

直升機的聲音

年紀仲細 愛情大過天
未咁意識到錢既重要
等返多兩年工
佢已經見識到花花世界
你想結都未必有機會

btw
開心既叫求婚
唔開心既先叫逼婚
你個標題已經曝露左你傾向
覺得係被人逼迫咁難受就唔好格硬結

可能就嚟見肚

廿頭有D直升機,好易奶野